一人一個仆街港女前度

一人一個仆街港女前度

有撚病

發現鬧ex多先係最易放低既方法
屌你老母啦仆街公主病 自我中心

鬧完都係會掛住 屌我正垃圾

莫非你嘅前度有撚病

我個個就係一個所謂ig女神
正正宗宗嘅港女拜金女
發親脾氣為咗錢
影相就成隻天使咁
真人就爛面嘅
點樣頂呀師兄
最過分係一隻腳踏幾條船
問佢嘅時候又話同對方冇感情
只係普通朋友
最終搞到我眾叛親離先比我發現到一早已經同人有路
喺學校幾佢仲要係舊時既火雞姐
欺凌 搞事當有趣
一直都以為佢係啲咩乖乖學生
一次去酒吧比我遇見到佢嘅同學
先知佢要欺凌人扮大家姐
好彩分得快
如果唔係小命不保